唔睇乜代宗師揮手區

拎個50蚊食黃店好過啦

支那取景但想賺香港人錢

巴打個username改得唔錯

黃子華幾襯我個名

冇睇過佢d棟篤笑
一蚊雞保鏢同神探都幾好睇
但對呢套野冇咩興

睇1917好過！

好過俾錢對家

對條友冇晒興趣

支那取景